一年了

1年前唔知民建聯有冇諗過自己衰到貼地